大家有無啲咩網上課程介紹 (最好免費)

呢個Crash course都幾好
有好多唔同題材，仲好似真係上堂咁分幾十集，由淺入深

仲想問吓有無巴打有subscribe 賣廣告賣到恆既skillshare
外國d youtuber就成日都sell, 但唔知係咪真係有用

屌你秒負皮

Coursera
咩都有鍾意咩就睇咩

車志傑
億萬富翁喎

睇佢首頁好似好堅
google IBM 都搵佢

hello 我係brian cxxxx

大學既科:coursera

中學既科加各種美國公開試: Khan Academy

仲有
Edx, Udemy, Udacity後兩者多d courses要錢

我都考慮緊....

Skillshare麻麻地

Udemy成日會有免費course送

Masterclass 好似都好多人sell
不過似係專業興趣班

coursera 唔係好明佢收費係點
上網睇係有offer free course 或者可以"audit"而free
但都係唔太清楚

Helen Mirren😍😍

自己用緊udacity udemy同coursera
因為武肺好多都唔收錢
我上左 上緊同拎左嘅course total幾皮嘢

Free course有d有cert
係因為武肺比你免費拎cert
有d本身就冇cert免費讀

audit係比你免費上d收費course
不過冇得交assignment同冇cert